有冇三藩市bay area絲打？

絲 黎左幾個月
星期六日都係係屋企附近行下 好悶
想識返香港人fd

三藩市大灣區

三藩市

留個tg be fd？

tg左你啦

岩岩搬黎

South Bay 巴打

我都係留個tg~

過左黎差唔多一年 好想返香港

恭喜恭喜

開返個tg gp?

SF

bay area 有tg 谷架，連登爬下文啦

狗公全面進場

第二年south bay

日日都好掛住香港

留個tg？

位位都係前輩

摺左咁耐 係時候識下人

be fd

冇人加我

add唔到既:/